月圓之夜，紫禁之巔！！！！！

一劍西來

天外飛仙！！！！

就係因為你西

葉孤城